公屋中六grad定U grad，出到來都係繼續做窮人

唔好拎公屋仔讀醫呢d極端case來打J
我一樣可以拎返公屋仔中三grad撈偏搵大錢做例

不服來辯

父幹>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>口材>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>學識

父幹=有錢有背景，識人都易啲，人際關係唔會差
當有咁既機會就要有口材，識得同人相處溝通
最後先係學識，增值個人

冇父幹既，所謂物以類聚，身邊既都會係窮人，就算你有機會入到有錢人既圈子，一樣融入唔到，最終只會比人覺得"充大頭鬼"

有屋住仲想點，50尺劏房上唔到公屋，好撚慘

住公屋拎住grant loan入大學讀4年
又可以學野又可玩
又可以拎學校錢出國去旅行
我諗中六就出黎做野果d可能成世都未試過咁嘆

所以如果劏房戶上到公屋就變唔慘?

咁點解唔嘆埋果幾年先做？
再講大把人做幾年野想升職咪又係要死死氣讀返個degree
到時又係要俾十萬8萬讀個垃圾course
又要錢又要時間

大多數人嘅存在目的就係襯托少數嘅精英份子。

根本冇錢就唔好學人讀書
窮撚晒4年時間同學費讀大學
出到黎都係搵萬零蚊個月
仲要還學債 完全脫唔到貧

公屋撚讀llb讀埋pcll⋯⋯
差落政府一大堆數⋯⋯

無運，有幾多錢都無用

緊係U grad啦！還掂出到嚟都係做窮人，咁不如入U玩返幾年！

路係行出嚟嘅，強烈建議你哋去澳洲working holiday, 練好英文(其實就係上等人同下等人嘅分別)，順便揾方法移民。

入到u人生已勝利啦

咁勁唔做基金經理？

有啲過咗三十仲係同老豆老母住公屋都算喇，仲要成個老mk咁揸個名牌手袋，懶係潮果啲先樣衰